頭先發夢食環朋友同我講

餐廳有老鼠好大件事要開case話有可能封舖

各位巴打識做喇。

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！